想問點解唔可以即時撤回要等到7月

想知點解唔可以即時撤回要等到7月？
同佢之前壽終正寢個時講話7月立法會員就自動收皮有咩分別？

求法律jj 解答